\documentclass[10pt]{beamer}

\usetheme[progressbar=frametitle]{metropolis}
\usepackage{appendixnumberbeamer}

\usepackage{booktabs}
\usepackage[scale=2]{ccicons}

\usepackage{pgfplots}
\usepgfplotslibrary{dateplot}
\usepackage[caption=false]{subfig}


\usepackage{xspace}
\usepackage{appendixnumberbeamer} 
\newcommand{\themename}{\textbf{\textsc{metropolis}}\xspace}

% Para notas personales en el pdfpc
\usepackage{pdfpcnotes}


\setbeamertemplate{navigation symbols}{} % don't use navigation tools on slides
% use our .sty file for simple movie commands
\usepackage{pdfpc-commands}





\title{Mapeo de objetos online sobre sistemas SLAM
basados en visión estéreo}
\author{Javier Corti}
\institute{Director: Taihú Pire. Co-Director: Guillermo Grinblat. \\ \vspace{0.5cm}Tesina de Grado \\ Licenciatura en Ciencias de la Computación \\ FCEIA - UNR}
\titlegraphic{%
\begin{picture}(0,0)
    \put(305,-120){\makebox(0,0)[rt]{\includegraphics[width=0.24\textwidth]{images/logo-unr.png}}}
  \end{picture}
}

\date{\scriptsize{26 de marzo de 2018}}
%\subtitle{Tesina de Grado}
% \date{\today}
%\titlegraphic{\hfill\includegraphics[height=1.5cm]{images/logo-unr}}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Estructura de la presentación}
  \setbeamertemplate{section in toc}[sections numbered]
  \vspace{15pt}
  {\small \tableofcontents[]}
\end{frame}

\section{Introducción}

\subsection{Robótica móvil}

\begin{frame}[fragile]{Robots móviles}
	
        \pnote{Contexto de robots móviles\\
               Area de desarrollo actual\\
               Hablar de los robots en la imagen\\
               cómo les sería util reconocer distintos objetos\\
        }
    
	\begin{figure}[!h]
		\centering
        \captionsetup[subfigure]{labelformat=empty}
		\subfloat[] 
		{
			\includegraphics[width=0.33\columnwidth]{./images/drone.jpg}
		}
		\subfloat[] 
		{
			\includegraphics[width=0.33\columnwidth]{./images/hortibot}
		}
		\subfloat[] 
		{
			\includegraphics[width=0.16\columnwidth]{./images/industrial_robot}
		}\\
		\subfloat[] 
		{
			\includegraphics[width=0.33\columnwidth]{./images/roomba}
		}
		\subfloat[] 
		{
			\includegraphics[width=0.33\columnwidth]{./images/GoogleCar}
		}
		\subfloat[]
		{
			\includegraphics[width=0.33\columnwidth]{./images/pr2pool}
		}		 
	\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{Navegación autónoma en entornos desconocidos}
    \metroset{block=fill} 
    \begin{block}{Navegación segura de un punto a otro}
       \begin{columns}
       \column{0.4\textwidth}
       \vspace{14pt}
       \begin{itemize}
          \onslide<2->\item ¿Dónde estoy? 
          \onslide<4->\item Obtengo datos para construir un mapa
       \end{itemize}
       \column{0.6\textwidth}
        \begin{enumerate}[$\rightarrow$]
          \onslide<3->\item Necesito un mapa 
          \onslide<5->\item ¿Dónde estoy?
        \end{enumerate}
       \end{columns}
    \end{block}
\end{frame}

\subsection{SLAM y Visual SLAM}


\begin{frame}[fragile]{SLAM - Simultaneous Localization and Mapping}
	  \begin{itemize}
	  \item Sensores permiten detectar marcas naturales (\textbf{landmarks})
	  \end{itemize}
      \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{./images/slam-landmarks}
      \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Visual SLAM: Cámaras como sensores}
   \begin{columns}[T,onlytextwidth]
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{figure}
         \includegraphics[height=.4\textheight]{./images/frustum_culling}
         \par
         \includegraphics[height=.5\textheight]{./images/pinhole}
      \end{figure}
      \column{0.5\textwidth}
      \vspace{25pt}
      \begin{center}
         ¿Por qué usar cámaras?
         \vspace{10pt}
         %\begin{itemize}[<+- | alert@+>]
         \begin{itemize}
            \item Rica en información
            \item Ambientes interiores y exteriores
            \item Sensores pasivos
            \item Bajo costo
            \item Portátiles
         \end{itemize}
      \end{center}
   \end{columns}
  
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Reconstrucción 3D con una cámara estéreo}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{./images/stereoReconstruction}
      \end{figure}
      \begin{center}
      %\metroset{block=fill} 
      %\begin{exampleblock}{}
      Con dos cámaras, conociendo la posición de una respecto a la otra, no hay ambigüedades para reconstruir la escena
      %\end{exampleblock}
      \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{S-PTAM: Stereo Parallel Tracking and Mapping}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/sptam}
      \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{El aporte de Deep Learning al problema de detección de objetos}
	  \begin{figure}
	     \vspace{-30pt}
         \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/object_convnet_pfg}
      \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Deep Learning}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.9\textwidth]{./images/deep}
      \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{La operación de Convolución}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/2dconv}
      \end{figure}
\end{frame}


\subsection{Redes Convolucionales}


\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{La operación de Convolución}
    \begin{figure}
        \captionsetup[subfigure]{labelformat=empty}
        \subfloat[Input] {
           \includegraphics[width=0.5\textwidth]{./images/grey}
        }
        \subfloat[Output]{
        \includegraphics[width=0.5\textwidth]{./images/spreadgrey}
        }
    \end{figure}
    \centering
    Kernel = [1,-1]

    
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{VGG-16}
      \centering
      \begin{itemize}
      \item Una arquitectura de red neuronal convolucional (VGG16) aplicada a la tarea de clasificación
      \end{itemize}
       \vspace{-10pt}
	  \begin{figure}
	     \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/vgg16}
      \end{figure}
      %\vfill
      \vspace{-20pt}
      \begin{center}
         \begin{tiny}
		    [Simonyan \& Zisserman, ICLR '15]
	     \end{tiny}
      \end{center}
\end{frame}

\subsection{Detección de objetos}

\begin{frame}[fragile]{Fast R-CNN}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/fast_rcnn}
      \end{figure}
      \vspace*{-35pt}
      \begin{center}
         Se aplican las capas convolucionales a la imagen entera \\
         Luego se analizan los valores correspondientes a cada región de interés
     \end{center}
      \begin{center}
         \begin{tiny}
		    [Girshick et al. ICCV’15]
	     \end{tiny}
      \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{Faster R-CNN}
	  \begin{figure}[!h]
		\centering
        \captionsetup[subfigure]{labelformat=empty}
		\subfloat[] 
		{
			\includegraphics[width=0.4\columnwidth]{./images/fasterrcnn}
		}
		\subfloat[] 
		{
			\includegraphics[width=0.55\columnwidth]{./images/rpn}
		}
      \end{figure}
      \begin{columns}[T,onlytextwidth]
      \column{0.4\textwidth}
      Se agrega una red para obtener las regiones de interés 
      \column{0.55\textwidth}
      Estima la probabilidad que haya un objeto para $k$ \textit{bounding boxes} fijas para cada posición 
      \end{columns}
      \vfill
      \begin{center}
         \begin{tiny}
		    [Girshick et al. NIPS’15]
	     \end{tiny}
      \end{center}
\end{frame}

\section{Método propuesto}

\subsection{Adaptación de la red neuronal}


\begin{frame}[fragile]{S-PTAM + Mapeo de Objetos}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/diagram}
      \end{figure}
      \vfill
      \begin{center}
         \begin{tiny}
		    
	     \end{tiny}
      \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{¿Por qué usar la red neuronal para estimar la pose del objeto?}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/bboxpoints}
      \end{figure}
      El bounding box es una representación poco ajustada del lugar ocupado por el objeto en la imagen
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{Bounding Box y Bounding Cube}
   
   \begin{columns}[T,onlytextwidth]
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/bbox2D3D}
      \end{figure}
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{center}
         Puedo obtener ecuaciones que determinen la posición del objeto si conozco su orientación y dimensiones:
         \[x_{min}=\left(\mathbf{K}\:\left[\mathbf{R}\:\mathbf{t}\right]   \begin{bmatrix}\mathbf{v}_{p}\\1\end{bmatrix}\right)_{x},\]
         \[x_{max}=\left(\mathbf{K}\:\left[\mathbf{R}\:\mathbf{t}\right]   \begin{bmatrix}\mathbf{v}_{q}\\1\end{bmatrix}\right)_{x},\]
         \[y_{min}=\left(\mathbf{K}\:\left[\mathbf{R}\:\mathbf{t}\right]\begin{bmatrix}\mathbf{v}_{s}\\1\end{bmatrix}\right)_{y},\]
         \[y_{max}=\left(\mathbf{K}\:\left[\mathbf{R}\:\mathbf{t}\right]\begin{bmatrix}\mathbf{v}_{t}\\1\end{bmatrix}\right)_{y}\]
      \end{center}
   \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{El problema de intentar predecir la orientación absoluta}
\begin{columns}[T,onlytextwidth]
      \column{0.6\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/freewayim}
      \end{figure}

      \column{0.4\textwidth}
      \begin{figure}[!h]
	     \centering
         \captionsetup[subfigure]{labelformat=empty}
		 \subfloat[] 
		 {
			\includegraphics[width=.5\columnwidth]{./images/car1}
		 }\\
		 \subfloat[] 
		 {
			\includegraphics[width=.5\columnwidth]{./images/car2}
		 }
      \end{figure}
   \end{columns}


\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Solución: predecir un ángulo local}
   
   \begin{columns}[T,onlytextwidth]
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/localAng}
      \end{figure}
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{center}
        Se predice la rotación del objeto respecto al rayo que va de la cámara al centro del \textit{bounding box}
        \[\theta=\theta_{ray}+\theta_{l}\]
      \end{center}
   \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Extensión a Fast R-CNN}
	  \begin{figure}
        \hspace*{-1.5cm}     
        \includegraphics[width=1.15\textwidth]{./images/rcnnpose}
      \end{figure}
   
\end{frame}

\subsection{Dataset Sintético de entrenamiento}

\begin{frame}[fragile]{Modelos para el dataset sintético}
  \begin{columns}[T,onlytextwidth]
    \column{0.5\textwidth}
      \includegraphics[width=0.9\columnwidth]{./images/modelnet}
     \column{0.5\textwidth}
         Se utilizó el dataset ModelNet :
         \begin{itemize}
            \item 10 Clases : bañera, cama, silla, escritorio, cajonera, mesita de luz, monitor, sofá, mesa, inodoro
            \item 5000 modelos CAD
            \item 8 modelos de habitación (SceneNet)
         \end{itemize}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Imágenes del dataset Sintético}
\begin{figure}{}
\begin{centering}
 \negthinspace{}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws77_1}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws81_3}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws189_2}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws549_1}
 \par\end{centering}
 \begin{centering}
 \includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws654_1}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws686_2}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws867_3}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws1087_1}
 \par\end{centering}
 \begin{centering}
 \includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws1199_1}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws2077_3}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws2082_3}\includegraphics[width=0.18\paperwidth]{dataset/pws4285_1}
\par\end{centering}
\end{figure}
\begin{centering}
         \begin{tiny}
Aproximadamente 21000 imágenes con anotación de orientación y dimensiones para cada objeto presente
		    
	     \end{tiny}
\end{centering}
\end{frame}

\subsection{Integración del módulo de detección de objetos a S-PTAM}

\begin{frame}[fragile]{Correspondencia de objetos}
   \begin{figure}
        \begin{overprint}
        \onslide<1>\includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/corrsp}
        \onslide<2->\includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/corrsp2}
        \end{overprint}
      \end{figure}


\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Refinamiento de posición}
   
   \begin{columns}[T,onlytextwidth]
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{figure}
        \begin{overprint}
        \onslide<1>\includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/poseupdate0}
        \onslide<2->\includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/poseupdate2}
        \end{overprint}
      \end{figure}
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{center}
         \vspace{50pt}
         Se asocia un punto trackeado por S-PTAM a la observación del objeto \onslide<2->{y se refina la posición estimada por la red neuronal.}
         
      \end{center}
   \end{columns}
\end{frame}

%\begin{frame}[fragile]{Integrando las observaciones}
%   O
%
%\end{frame}

\section{Evaluación}

\subsection{Datasets}
% \begin{frame}[fragile]{Datasets de imágenes reales}
% \begin{figure}
% \begin{centering}
% \includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/boat_06}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/car_01}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/chair_06}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/cat_02}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/diningtable_05}
% \par\end{centering}
% \centering{}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/sofa_07}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/train_04}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/tvmonitor_04}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/diningtable_07}\includegraphics[width=0.14\paperwidth]{images/pascal/tvmonitor_07}
% \end{figure}
% \end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Datasets de imágenes reales}
        La evaluación de la red neuronal se realizó sobre los datasets Pascal 2007 (20 clases), COCO 2014 (81 clases) y el dataset sintético desarrollado en este trabajo. Las clases en común son cama, silla, monitor, sofá, mesa e inodoro.
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/coco-examples}

\end{frame}

\subsection{Resultados}

\begin{frame}[fragile]{Resultados en la detección}
    \begin{figure}
       \includegraphics[width=0.5\textwidth]{./images/mAP_sinthdata}
       \includegraphics[width=0.5\textwidth]{./images/mAP_data224}

    \end{figure}    

\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Resultados en orientación}
% Vista preliminar del código fuente para el párrafo 32

\begin{table}
\begin{centering}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
 & AP & AOS & OS & AVP & AOS{*} & OS{*} & AVP{*} \tabularnewline
\hline 
\hline 
0k RPN & .09 & .07 & .77 & .05 & .08 & .89 & .06\tabularnewline
\hline 
15k RPN & .35 & .25 & .71 & .14 & .33 & .94 & .25\tabularnewline
\hline 
40k RPN & .49 & .35 & .71 & .20 & .46 & .94 & .35\tabularnewline
\hline 
MultiBin (Autos) & .89 & .88 & .99 & \textasciitilde{} & \textasciitilde{} & \textasciitilde{} & \textasciitilde{}\tabularnewline
\hline 
MultiBin (Bicicletas) & .74 & .59 & .80 & \textasciitilde{} & \textasciitilde{} & \textasciitilde{} & \textasciitilde{}\tabularnewline
\hline 
ObjectNet3d & .67 & .57 & .84 & .42 & \textasciitilde{} & \textasciitilde{} & \textasciitilde{}\tabularnewline
\hline 
\end{tabular}
\par\end{centering}
\end{table}
      \vfill
      \begin{center}
      \vfill
         \begin{tiny}
		    MultiBin [Mousavian et al. CVPR'17] y ObjectNet3d[Xiang et al. ECCV’16]
	     \end{tiny}
      \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Resultados en dimensiones}

\begin{table}
\noindent \begin{centering}
\textit{\scriptsize{}}%
\begin{tabular}{|r||r|r|r|r|r|}
\hline 
 & {\scriptsize{}bañera} & {\scriptsize{}cama} & {\scriptsize{}silla} & {\scriptsize{}escritorio} & {\scriptsize{}cajonera} \tabularnewline
\hline 
$\mu${\scriptsize{} (m)} & {\scriptsize{}.32} & {\scriptsize{}.53} & {\scriptsize{}.22} & {\scriptsize{}.43} & {\scriptsize{}.34}\tabularnewline
\hline 
$\sigma_{\overline{x}}${\scriptsize{} (m)} & {\scriptsize{}.005} & {\scriptsize{}.009} & {\scriptsize{}.001} & {\scriptsize{}.005} & {\scriptsize{}.004} \tabularnewline
\hline 
$\dddot{\mu}${\scriptsize{} (m)} & {\scriptsize{}.34} & {\scriptsize{}.58} & {\scriptsize{}.23} & {\scriptsize{}.44} & {\scriptsize{}.36} \tabularnewline
\hline 
\end{tabular}
\par\end{centering}{\scriptsize \par}
\centering{}
\end{table}

\begin{table}
\noindent \begin{centering}
\textit{\scriptsize{}}%
\begin{tabular}{|r||r|r|r|r|r|r|}
\hline 
 & {\scriptsize{}monitor} & {\scriptsize{}m. luz} & {\scriptsize{}sofá} & {\scriptsize{}mesa} & {\scriptsize{}inodoro} & {\scriptsize{}prom.}\tabularnewline
\hline 
$\mu${\scriptsize{} (m)} & {\scriptsize{}.21} & {\scriptsize{}.19} & {\scriptsize{}.60} & {\scriptsize{}.49} & {\scriptsize{}.20} & {\scriptsize{}.35}\tabularnewline
\hline 
$\sigma_{\overline{x}}${\scriptsize{} (m)} & {\scriptsize{}.002} & {\scriptsize{}.002} & {\scriptsize{}.008} & {\scriptsize{}.005} & {\scriptsize{}.003} & {\scriptsize{}.004}\tabularnewline
\hline 
$\dddot{\mu}${\scriptsize{} (m)} & {\scriptsize{}.2} & {\scriptsize{}.2} & {\scriptsize{}.63} & {\scriptsize{}.56} & {\scriptsize{}.20} & {\scriptsize{}.37}\tabularnewline
\hline 
\end{tabular}
\par\end{centering}{\scriptsize \par}
\centering{}
\end{table}

\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Evaluación de S-PTAM con mapeo de objetos}
   \begin{columns}[T,onlytextwidth]
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\columnwidth]{./images/zed_hands}
      \end{figure}
      \column{0.5\textwidth}
      \begin{center}
         \begin{description}
            \item[resolución] $672\times376$ (cada imagen)
            \item[frecuencia] $15$ Hz
            \item[baseline]   $120$ mm
            \item[recorrido]  $8.3$ m (promedio)
         \end{description}
      \end{center}
   \end{columns}
   \begin{figure}
       \includegraphics[width=.25\columnwidth]{./images/zed11}
       \includegraphics[width=.25\textwidth]{./images/zed05}
       \includegraphics[width=.25\textwidth]{./images/zed06}
       \includegraphics[width=.25\textwidth]{./images/zed07}
   \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Resultados}
   \begin{figure}
      \includegraphics[width=.5\columnwidth]{./images/PosError}
      \includegraphics[width=.5\columnwidth]{./images/AngError}
      \par
      \includegraphics[width=.5\columnwidth]{./images/DimErrorL2}
      \includegraphics[width=.5\columnwidth]{./images/DimErrorP}


   \end{figure}
\end{frame}



%\begin{frame}[fragile]{video1}
%\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Video}
  	  \begin{figure}    
        \includegraphics[width=1\textwidth]{./videos/zed06.png}
      \end{figure}  
  %\href{run:videos/zed_06.avi?autostart&loop}{\includegraphics[width=\textwidth]{videos/zed06.png}}
\end{frame}

%%\fullFrameMovie[loop]{videos/zed_06.avi}{videos/zed06.png}{}


\section{Conclusiones y trabajo futuro}

\begin{frame}[fragile]{Conclusiones}
   \begin{itemize}
   \item Sistema Visual SLAM capaz de generar un \textbf{mapa de objetos} de manera \textbf{online} para alguna de las clases consideradas
   \item Red neuronal predice satisfactoriamente la \textbf{orientación} de objetos en imágenes reales al ser entrenada con \textbf{datos sintéticos} 
   \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Trabajo futuro}
   \begin{itemize}
   \item Utilizar detecciones para mejorar la localización
   \item Reemplazar Faster R-CNN por nuevas arquitecturas como Mask R-CNN
   \item Incorporar nuevos datasets de imágenes reales como ObjectNet3D 
   \end{itemize}
\end{frame}

%\begin{frame}[standout]{}
%     Ahora se pueden despertar   
%\end{frame}

\begin{frame}[standout]{}
     ¿Preguntas?   
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\appendix 

\begin{frame}[fragile]{Reconstrucción 3D con una cámara}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{./images/monocularReconstruction1}
      \end{figure}
      \begin{center}
      %\metroset{block=fill} 
      %\begin{exampleblock}{}
      Con una imagen hay ambigüedad sobre la escena observada
      %\end{exampleblock}
      \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Reconstrucción 3D con una cámara}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{./images/monocularReconstruction2}
      \end{figure}
      \begin{center}
      %\metroset{block=fill} 
      %\begin{exampleblock}{}
      Con dos vistas es posible reconstruir la escena a un factor de escala desconocido
      %\end{exampleblock}
      \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Redes Neuronales}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/perceptron}
      \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Redes Convolucionales}
   \begin{columns}[T,onlytextwidth]
   \column{0.66\textwidth}
      \begin{figure}
         \captionsetup[subfigure]{labelformat=empty}
          \subfloat[Convolucional] {
           \includegraphics[width=0.45\textwidth]{./images/cnn1}
        }\hspace{10pt}
        \subfloat[Fully Connected]{
        \includegraphics[width=0.45\textwidth]{./images/fc}
        }
    \end{figure}
    \column{0.33\textwidth}
      \vspace{20pt}
      \centering
      \begin{itemize}
      \item Conectividad más "sparse"
      \item Comparten parámetros
      \item Aprovecha la estructura espacial de las imágenes
      \end{itemize}   
   \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{R-CNN}
	  \begin{figure}
        \includegraphics[width=1.0\textwidth]{./images/rcnn}
      \end{figure}


      \vfill
      \begin{center}
         \begin{tiny}
		    [Girshick et al. CVPR’14]
	     \end{tiny}
      \end{center}
\end{frame}

\end{document}
